呢4個月黑警=斯路幫悟飯不斷升lv

火魔法已成常態，幾時出龜波？